小妹早左到,見到男朋友偷偷地去左買condom

有dd緊張><

Gay!

佢男籽黎=.=''

今年四歲

買定ky

This is gay